2013 可靠消息指有可疑人士聲稱要前往黃大仙之紀律部隊宿舍「誅連九族

2013
可靠消息指有可疑人士聲稱要前往黃大仙之紀律部隊宿舍「誅連九族」、「血洗狗竇」、「炸到開花」

支持

2019啦宜家

笑左 巴打好幽默

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

黃大仙宿舍有非狗紀律部隊

沒有一個是無辜的

20:13
應該係

佢無錯喎
佢出reply果吓又真係20：19

我搞個gag姐 我果個reply個time係20:19

最少五架狗車等住大家

我屌

屌 笑到仆街

不安 黃大仙居民好匆啲走

雖然知係假 但10萬個支持

不割 支持

唔好認錯職業呀

唔割

仙人出擊

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

黑警死全家

我都收到風，已fc

我地慢慢來，留番國興玩舖大大

紀律部隊宿舍=/=警察宿舍

今次真係已fact check

下 我頭先訓教中下中下果陣聽到去柴灣wo

gchi

不割

柴灣

同意

pish!

其實如果遊行可以100% confirm到行完散都可以，可惜confirm唔到，唔係分化但唔值送頭亦都比人打擊士氣。我地要既係keep住抗爭既氣氛。有時社會上維持住呢鼓氣氛政府可能仲頭痛。而家已經唔係以前咁行完一次就冇左件事既時候。

出嚟食糖水lu

推呀

鬼鬼地

同刀一樣遲到？

佢地會直接落街食花生 大仙保佑

拆樓

不要網上說甚麼都去查

黃大仙巴打一齊衝做首都！！！

點解無人去搞林奠、臭驊、李家超、老鼠芬、何妖、李慧瓊、湯渣........，這班死仆街係禍港殃民之首呀！千刀萬剮死有餘辜！

好 ！！！！！！！

駁唔到

等左好撚耐 到未

做咩都不割

推

唔好咁氹我啊

殺

流浮山200刀手級？

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

圍住大聲播： fuck the popo 我屌你老母教下啲小雜種粗口先

唔好呀 真係唔好

割

天譴

尋晚個白衫保安話有暴徒去襲擊佢地

有一堆暴徒家屬住係度tim

唔好啊

you are fake news, but i like it

我今晚終於有教好訓 快la

你on9？

唔好呀

係啦，咁多年前嘅流料就咪放啦屌